有無ching對ultra boost3.0磨底磨到仆街？

之前著住來跑左幾次跑步機，個鞋底磨到仆街 屌佢老母仲賣千幾蚊 食屎啦